Documento gerado sob autenticação Nº QLM.623.965.QBF, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             11159                  de  16/12/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°44704,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROBINSON DUARTE DE SOUZA (Siape: 2056339 ),  para substituir  
FATIMA DANIELA DOS SANTOS PEREIRA (Siape: 1111619 ), Gerente Administrativo do Instituto de Matemática,
Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 16/12/2019 a 21/12/2019, com o
decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
